屌你老味東張西望

屌你老味做30分鐘
講左25分鐘情人節野
食咁耐飯就睇咁耐
仆你個街
好撚煩呀
唔好問點解唔轉台唔睇其他野
因為冇其他野好睇

佢地冇撚深思過